今晚咪有人包左金鐘m記場

係我就唔食晏了

係